見連登仔仲Share香港01同熱血時報就知香港肯定無得救！

一個紅底媒體

一個破壞本土團結媒體

點解你地仲share得落？點解仲要幫佢建立公信力？

點解你地仲未醒？

因為01懶係有深度同中立

熱血都有公信力

四十幾萬like

大把傻仔share佢地D news入WhatsApp telegram

想講好撚多耐,香港01呢D垃圾都咁多連登仔SHARE 痴撚線,定係連登真係比ON9 MK仔入侵左啦

破壞本土團結嗰個係青政本民前喎

不過熱血時報不嬲都係垃圾嚟

熱血時報=網媒界backup佬
得閒抄下傳真社 佢地口中嘅毒果陶傑專欄又一day

我諗起呢兩個tag
#柒到加零一
#高溫體液燒壞腦

土共報

新聞噏乜9

Share ok, 唔該archive咗先share

傳真社

唔洗睇呢兩樣野都知啦

大家都係終國人

反咩丫